好搞笑！！！！！！！！

影響香港民生最勁既每日150單非
點解果陣無100萬人出黎！！！
如果有 應該唔會搞到今日咁

笑你老母

果振好似單程權係阿爺, 冇需經立會投票, 根本硬食